想全家一齊去個d地中海郵輪玩，有無人試過請推薦下

14日之內
一家4-8個人
三個歐洲國家

邊間公司 邊間郵輪性價比最高最正
一個人2萬樓下夠唔夠（包郵輪同機票）

請推薦下？
正唔正
有玩過既可否介紹下

多謝巴打們

20k 連機票如果要露台房要 Costa/ MSC/ Norwegian 先得
如果接受到 inside room 可以諗諗 Celebrity

但20k 真係船票, 機票 + 稅都差唔多
未計落 port d excursion, ~100 eur per person, per port

地中海 cruise 其實好簡單, 分西地中海同東地中海
西地中海 = italy + france + spain
東地中海 = italy + greece + croatia

inside room即係無景觀？主要係船 無景觀等於無左大部分既意義啦

你好似好熟
你全部去過？
推薦西地or東地？

Yes, inside 即係冇景, 咁你睇 balcony 房啦

去過呀, 2邊各有特色, 冇咩話推薦邊樣
西地多d 大城市 , 東地就愛琴海 chill d
你去上面幾間公司睇下邊條路線識合自己

你自己去？定同fds？
係咪好正郵輪歐遊

Costa/ MSC/ Norwegian
可否大約講下lee 三間分別？
性價比最好？

通常MSC最平
不過將貨就價
Costa意大利船有氣氛，食物一般
Norwegian我覺得唔錯
不過出咗Haven class之後就唔知

bob叔大把片睇啦

I’ve heard the cruise ship 🛳 is out of commission for repairs. It’ll be back in commission in three months’ time.

Bob叔d筆直不設上限

My japanese friend Keita and I have been wanting to go on a round-the-world cruise 🚢 exploring new islands 🌴 for a long time but the cruise ships 🛳 which we’ve looked at are all out of commission. Dream cruise is currently out of commission by broken components and power failures and won’t be in commission until October. Costa cruise 🚢 which is also out of commission for repairs is expected to be back in commission in December. Oh well 😔